De winkels en huizen waren het meest oude shackly uitgedroogd frame zorgen die nog nooit waren geschilderd; ze was drie of vier voet boven de grond op palen opgesteld, om uit te zijn bereik van het water toen de rivier overstroomde.
De huizen hadden weinig tuinen rondom hen, maar ze schenen nauwelijks iets op te wekken maar jimpson onkruid en zonnebloemen en as-stapels, en oud opgerold laarzen en schoenen, en stukken flessen en vodden en uitgespeeld blikwaren.
De hekken waren gemaakt van verschillende soorten planken waarop werd genageld op verschillende tijdstippen; en zij leunden elke weg, en hadden die poorten had niet generiek maar één scharnier - een lederen.
Sommige van de hekken was een tijdje witgewassen, maar de hertog zei dat het binnen was De tijd van Clumbus, zoals genoeg.
Er waren generieke varkens in de tuin, en mensen die ze verdrijven.
